# Если хотите помочь, то можно:

*  Добавить примеров в директорию code
*  Оптимизировать какой-то код в уже существующих примерах
*  Поправить грамматические ошибки в статье и комментариях

Работаем с репозиторием как обычно:

*  Создали ветку
*  Запушили
*  Создали мердж-реквест
*  Написали мне где-нибудь в ЛС
